晚餐：02052017

嗯 臭蟹

生架

好似垃圾桶拎上黎咁

nice

生蟹驚唔驚有蟲

熟架

一時熟，一時生

未煮就熟 煮左就生

半生熟

raw

醉醉地

咩蟹黎㗎

唔知唔識

做乜事

食埋第2盒

吉你啊媽

go ham

rich

想點呀？食完啲蟹殼呢

點解弘b屋企好似唔開燈咁

食到無錢交電費